武漢狗殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生

鳴呀，點解係我